最新消息1月1號已過 雲加有工開未?

Arsene Wenger on a return to management: “I believe I will start again on 1st January. I don’t know where yet. I feel rested and am ready to work again.”

係咪2020年1月1號

廢老無人請

雲加

搵夠退休啦

go mu la diu

去咬老綜啦廢老

尊重啦 爺爺從來唔講大話

樓主都冇工開啦

愛sir 好快會讓返個位俾爺爺

爺爺

on9仔反雲狗

連雲爺爺都唔尊重
抵隊波星散啦
慢慢重建